求下大家唔好對住d 花邊新聞打飛機

各位兄弟 唔好見而家黑警keep 住就開始放鬆，佢哋隨時大反擊
趁呢兩日休息夠 求下大家keep 住國際戰線文宣同airdrop 預備 禮拜六日維園

黃店同罷搭黨鐵係習慣

光復香港 時代革命

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

再推

老漢推

怒推

幫推

拉

tui